鍾意嘅女仔好被動 應該要點先可以一齊

求指教

主動

我約佢出街佢話驚尷尬

照約

約到佢覺得我煩點算

照煩 佢會好受 可能

留名學野

多謝巴打建議

有冇諗過係樣子問題

我自問個樣唔太差 係身高問題

製造多D機會

唔好約岀街 約上屋企

對住你被動，好似係

首先唔好當人係臭雞先

第一次就要比人覺得我係狗公

相認？

lm學野

咁就要睇下溝唔溝到 溝唔到就臭雞

佢屋企管得好嚴

好想拍拖啊

常識啦，照下塊鏡先

鬧佢係臭雞

所有女人都係臭雞

唔想係街比人打